大家唔好怪波叔

其實劏房波做哩屆財神爺都係想用4000蚊審查去睇下普選要動用幾多人力資源。
大家唔好怪劏房波係任內做D咁即野
記得遊行表示佢同唯唯一樣愛港愛國
#曲